有冇巴絲出左國留學先黎後悔

睇人地ig好開心好多野玩咁；；
又上莊 又社團 就算冇參加咩活動都好 起碼身邊嘅朋友係講廣東話
而自己出左國留學一段時間 已經迷茫…
覺得頭半年似旅行 之後慢慢開始唔知自己想點
有冇巴絲有經驗

從來冇後悔

個個唔同 好難答你

只可以話唔係讀U 邊到讀就唔講啦

冇野既 係悶左啲姐 習慣就好

我覺得唔關讀咩事 但留學識朋友好難

唔通真係要讀u先有用

樓主快d返香港飲喜茶啦

咪話喜茶 乜虎堂我都字飲過
喜茶都係不了不了

未*

我明你
共勉之。

有，所以返咗香港讀U

Same

作為過來人比少少建議你
外國朋友其實好易識
最緊要係你夠膽講野
accent依味野你唔係難聽到聽唔明既無乜人會介意,

得閒去下d societies d飲酒event識下人

連留學都識唔到人不如返香港讀社大算啦

反而後悔冇出國留學

ching邊到留學？

有冇諗過幾多人係連留學嘅經濟能力都冇先

去到外國仲群埋廣東話人已經epic fail啦，出去識下人操下外語啦

有幾難識frd呀

大家留意番樓主唔係讀U

今日年三十晚
我就要自己一個對住電腦交論文
唉...............

咁點解人地識到？

ig 要呃like梗係post 到自己好撚多姿多彩嫁rt
係你佢地眼中一樣好爽皮
人比人比死人

其實諗下自己洗一百幾十萬係去做咩
比你識到班fd所謂多姿多彩原來係晚晚去浦吧食大麻開群P
你真係想識咩？
係既話叫老豆一早拎果一百幾十萬你落老蘭fing都得啦

樓主，如果你係香港讀到大學，你使唔使出去留學? 若果你係香港讀唔上，你應該感激你屋企人比左第二次機會比你。人生流流長，無個degree係手，做好多野都蝕底d。

你依一刻可能覺得人地係香港齊嘩嘩去玩，上莊好開心，到你識到外國朋友，你一樣可以去玩，做到好多香港做唔到嘅野。

呢家我都係返pt識下人 覺得都差咁D野 同香港生活差好遠

其實一開始出國讀為左興趣 因為有D課香港讀唔到 但出左國呢家生活唔係返學就返工 朋友都唔識多個 開始好迷茫

朋友嘅野，你主動少少就會識到。若果你係為興趣去讀書，咁唔係應該更加比心機去讀?

有花時間去讀嘅 但冇咩娛樂 唔太識到朋友 有時眼見住hall嘅朋友 搬走曬 個人更加心情差

好撚心你啦，假膠死遠啲好無？

就同你認真：

大把人無得出國讀書，你喺度怨乜鳩？

去到外國，識啲鬼仔鬼妹練口流利英文好撚過上莊玩啲弱智遊戲識班狗公觀音。

利申：外國讀書，去到無同香港人玩咁滯。
覺得香港啲大學乜撚dem beat ，上莊全部都弱智

但你唔會見到香港嘅朋友又年宵又點點點 覺得頹咩？

完全唔會
可能你出國無耐先會覺得咁

可能我個人現實，上過莊又點？
玩過堆淫賤遊戲又點？

Sorry，我完全唔覺得有任何得著，隨咗比班精虫上腦嘅狗公去搞啲新女/淫到噴水嘅女搞新仔之外，有乜嘢所謂嘅team building 可言？食過另一男仔夾喺大脾嘅蕉會大膽咗？定係跳完dem Beat會領略到teamwork？

現實啲講句，做過年宵又如何？所謂YOLO過後，過5年後呢班莊員仲有幾多個有聯絡？呢堆咁好嘅經驗可唔可以放入CV，將來同HR R多2千？

浪費咁多時間喺呢堆無謂嘅課外活動，不如讀多個鬆啲鐘書、約下朋友行下街吹水飲嘢好過。

唔係叫你乜事都要計得失，但要淫賤嘅，第時搵到錢同班friend 上大陸、澳門叫雞唔會淫啲？同班兄弟無人夾幾皮做生意唔會爽過擺年宵？
搏盡無悔啱，但搏咗乜鳩返黎？同班傻鳩入camp 玩遊戲？定係練到好齊咁嗌啲濕鳩口號（但背後比人笑傻仔？）

你好運，屋企比得起你過外國讀書，好心個人唔好諗得咁細路仔。
見到班friend 喺香港上莊玩乜玩物好正？
咁不如打工儲錢去歐洲旅行（當你英國讀），再唔係去睇nba live （美國、加拿大）都得？溝件鬼妹再瘋狂扑野又得，去睇古蹟體驗外國嘅生活亦得。

邊個羨慕邊個，邊一個先真係頹，唔好掉轉講。

講咁多做乜？快啲quit然後買機票返香港啦！
咁難得有機會出國留學見識，又怨冇生活冇friend子，咁你不如返香港呢個comfort zone啦，留返個學位比有心讀書既人

比你屌一屌 好似又係 其實呢家有返緊pt嘅 我只好儲下錢去遠少少再睇下個世界啦 或者我真係未慣一個人係外地 睇嘅野唔夠多

讀讀下tran返香港？

就係多得你呢啲人 留學生先畀人認為係讀唔成書嘅二世祖 好好珍惜有得留學嘅機會 周圍識下唔同國藉嘅人 香港真係好多人連旅行都去唔得多次

比較上黎你覺得邊到生活好D

中學英國讀咗四年，所以大學㨂咗返香港

絕對係香港
洗錢少咗，野又好食同多選擇
交通又方便，娛樂又多，識人又易

美國夢

洗費都係一個點我開始頹 生活開資大過香港好多
但你以前留學洗唔洗自己返pt貼生活費？

中學雞所以冇返😩
慳啲洗就算，外賣都唔敢叫☹️

有邊個真係讀書嘅唔辛苦？
睇少d 人地d ig啦

我都係做過野先知讀書好辛苦